====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y avait deux clés  : la première clé , c ’ était le pouvoir que j ’ avais tiré des pouvoirs du Commissaire Général au Plan établis en 1945 , de convoquer tous fonctionnaires et de les faire fonctionner en groupe de travail , pouvoir un peu vicieux qui irrite beaucoup les Administrations classiques dans leur verticalité , car il permet de faire travailler horizontalement des gens sans qu ’ ils soient sous leur chef hiérarchique direct , ce qui trouble le fonctionnaire .
Tokens having emotion: [ irrite, trouble ]
Lemmas having emotion: [ irriter, trouble ]
Categories of the emotion lemmas: [ deplaisir, surprise ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ irrite, trouble ]
Lemmas having emotion: [ irriter, trouble ]
Category of the emotion lemmas: [ deplaisir, surprise ]
Total emotion lemma counts: 2

